「重要」致11-12號第一日去返地盤既工友

第一日出黎返「工盤」既朋友
因為「地盤」危機處處
請準備好以下物品

安全帽（最好有眼罩）：70-200蚊

3M口罩（醫生口罩唔夠頂「地盤」既「塵」）：35蚊

3M手套：20-50蚊

推

我3m手套可以用到電話

加油

著埋水鞋做野更方便

普通波鞋ok喇 方便行走 活動

帶埋摺凳到時坐係度和理非非咁等